[求救]有冇人知邊到買到啲袖珍模型素材？

有冇人玩開袖珍模型？
類似呢啲素材邊到搵到
印象中深水埗，西九中心好似有

模形舖有冇？ 我記得好似見過差唔多既野

英明
不過呢間野d人西西地

轉頭出去望下先

買粒菜姐，唔好西我
感謝！

推
JJ插冰求介紹

去到現場執撚左